到底狂暗瘡關唔關TG事

本身一路都無乜嘢，直至7月。
發夢啲手擲TG係正我隔離爆，塊面即刻勁乸
之後一路無停過不停狂爆瘡。

所以想問下其實關唔關事，有無咩計搞搞佢

同我陰陽調和會好番

我都係 不斷爆瘡

紅巴

陽陽疊加 爆曬出黎仲快好番

I 就嚟鏡都唔夠膽照

我都正想講 係咪塊面敏感

兩邊面都生左好多粒粒
成世人都未試過咁

敏感應該生粒粒，紅同癢啊。

點會不停爆瘡 好似越嚟越勁仲要。

你啲粒粒有無個頭係到㗎？定係好似一粒粒肉粒咁？

我眼見有啲人又無事，有啲就狂生粒粒，有啲同我一樣狂爆瘡

想死

睇中醫有無用呢其實

9月皮膚開始就變差 雖然本身皮膚都唔好㗎啦
但我以前生暗瘡未試過生兩邊面頰位
多數都係下巴呀 最嚴重就面中間一兩粒石頭瘡
宜家係講緊啲暗瘡連住嚟生 又紅又腫又有啲痕
第一粒消完又嚟第二粒
仲要就算消咗腫啲暗瘡印都紅到好似啱啱生出嚟咁
雖然自己唔算叫勇武但都叫成日上前線幫下手做下人數師
我知我好仆街 但自從塊面搞到咁我已經無之前企咁前
我可以嚟m嚟黑血 但我唔想爛面呀屌

哇屌，你同我啲情況差唔多一樣
啲印紅卜卜咁，以前間中生一粒半粒，擠完過一兩日就無哂紅，依家個個fd呢排見親第一句都係你塊面搞乜嘢，真係難聽過粗口。

Btw，咩叫嚟黑m好過爛面
內傷好過外傷咩，咪傻

我打算聽日去睇下中醫調理下，睇下有無得外敷內服

我都係

大概也夠我送我來回地獄又折返人間

陽陽調和

幾年無生過，一野就爆咗幾粒出嚟

中醫會叫你早啲訓 訓多啲 然後真係會好啲 然後就覺得中醫好 其實係因為訓得多左

我之前都係
屌明明好日都唔生
一去重災區
第二日就出咗幾粒
TG會令喉嚨痛
應該會令人燥熱？

利申 9 UP

你啲暗瘡特徵同我一模一樣塊面就黎爛

可能點算啊

而家岩岩開始食西藥 食左兩日
睇下情況有冇好轉先

起我底就知依家睇完醫生食完a酸之後好返啲

利申:食左11個星期，淨係食藥已經用左8000幾蚊

本身無 宜家都開始生

唔知係咪啲水太毒

已經擦緊Steroid

我都係，由細到大都無生瘡咁制
呢排係咁生

咁應該大家都俾tg搞到瘋狂爆
到底點搞好，a酸真係有用？

我狀況同一樣，但塊面仲差啲，10月1之前已經間中食tg，搞到塊面勁差
10月1嗰日返到屋企啲瘡發到勁大同又多左，兩邊面70%都係瘡，洗完面仲會流到成面血，之後生左2舊囊種型嘅

好似咁，不過我嗰舊仲大舊

最後頂唔順10月中到睇醫生開始食a酸，而家就嚟2個月，好係好左，不過就成塊面都係好深色嘅印食a酸之前係咁唧都唔知最後會唔會好返哂不過我暫時覺得a酸係有啲效，希望你都快啲好

屌我都係
生完左面生右面
係咁loop

屌.. 我調返轉...
以前從來未試過生喺下巴 係近呢幾個月先開始

而家食左大概四五日藥丸，早晚食
佢仲有隻藥膏既，亦都係早晚探係暗瘡位置，有明顯改善。
隻藥膏叫azelderm，隻藥丸叫blood-care caps。

*搽係暗瘡位置

主要係呢幾個月面對過前所未有既壓力
晚晚都又嬲又訓唔著又心痛
仲辛苦過失戀

認真，暗瘡應該唔關事

我係肉粒 有冇咩見解 留左好多那。變左爛面

梗關啦。

我以前都無試過 呢幾個星期連爆6-7粒瘡 再係咁真係要睇醫生

不停擠不停生，啲紅無乜點退
想收手已經太遲，已係有洞洞

點搞好，再咁搞落去真係孤獨終老

早幾個月前就算生瘡都好快退 而家完全唔退 d空氣又勁污糟 成日呼吸都有d怪味咁

近排爆瘡+1
想搵美容院搞搞佢
有冇巴絲打介紹吓

我都係，平時生都唔生下，呢幾個月冇停過不停生，好似唔識好咁，不過都可能因為我日日戴口罩焗住塊面⋯⋯但唔戴又唔得，公司食中幾千tg，毒到仆街

我會建議睇皮膚科醫生 唔睇一定後悔 唔好浪費其他錢 今日我都睇咗

一撚樣，本身靚皮膚底，一粒暗瘡都係
發咗個怪夢就面+頸+上肢出紅疹，兩個月都未好...

唔知關食煙定食椒事

我都係呀，以前青春期都只係生一粒兩粒，而家生到唔識停，爛面咁